形容下同異性做愛係咩感覺

我先，係妄想既感覺

利申：處男

抽插太耐好撚累

依個都係妄想

我都好想

連成一線 合體的感覺

打仗咁

唔准對我女神妄想

屌 我睇左異形

因為覺得一開始唔講會即刻變左做gay post

點解一開始你會落手咁

舒服到腳仔軟 龜頭好似想標啲野出黎咁
好滑好暖 再加上條女既叫聲 可以用天堂黎形容

咁我真係處男睇唔明呀ma
唔準話我女神

我都係

原來講緊標題 X(
咁同異形做愛係咩感覺

唔洗茶ky都濕 唔洗驚爆屎出黎 同冇得互含

同處女做愛費時半年到一年

唔明

插唔入，每次都要慢慢嚟同入小小就要俾人叫停

原來

睇對手 有時就咁抽插無咩感覺
技巧好 又長又粗既 又撩中個位真係爽到反白眼 利申女人

屌四粒鐘 纖腰猛動

像做了一晚泥工

好撚攰

佢個口好撚勁

利申：鐵血戰士

插緊個陣 屎忽大既你會舒服到震
屎忽細既 不了

點解會睇左做異形

好似同條女合咗體咁 好有愛既感覺 好close 下面條j比野包住咁好暖好正

利申： 含撚有時會覺得正啲 但扑野好似同緊條女培養感情咁 有番啲愛情feel

係真 仲有條女面紅紅 另咩面

插入個陣好暖

好似冬天去左浸浴個種感覺咁

肉同肉接觸而唔嘔心嘅感覺好正

感覺係仆野好累 含爆仲爽過仆

佔有感

平時覺得似做運動多過似扑野 就射先特別有感覺要轉位 視覺享受多啲

青頭lm

我都係唔緊

頂到子宮口嗰陣條女個樣係視覺享受

仲有時快時慢時停 吊佢癮

如果用筆墨形容到
咁就冇人會做雞/鴨

其實應該個個對手都唔同
好難一概而論

成日插插下停話唔比佢

心痛，因為下下頂盡

交戲姐
你話就話頂到子宮口 佢心諗入左啦?

永遠得自己郁

比人鬧
話壓住頭髮好痛

好撚貴

一發入魂

自己feel到㗎嘛
定係你太短冇頂盡過？

唯一遺憾就係佢唔鍾意deep throat

打飛機爽啲

同同性做差唔多

要岩體位先摩擦到敏感位置
唔係下下都好爽

同一個人做得多會悶, 同埋水滾其實好生理機制.

咪撚聽 D 柒頭浪漫化做愛, 無得射你做唔做?

唉濕撚晒

累

有時搞搞下覺得去打機重好

條女緊到 未反曬包皮入 條J會好痛

好想快d高潮

咩叫水滾

本田 翼？

會好撚攰

主要係聽聲
利申：音響撚

.....thanks for sharing

買個飛機杯試下咪知

我同異形做愛

如果咁就試到依個世界冇人從事性工作啦

咩感覺 下面有冇溶左

願意比200萬對方

樓主真係好可憐

不要再說了.jpg

飛機杯仲爽過真人啦
又唔洗驚有性病
唯一缺點係冇得濕吻

但佢真係會叫停我
叫我唔好去咁入
佢話頂到好痛

兩樣都未試過

本田翼係雞

像我這一種男人~

淨抽插唔好玩
細jj永遠感受唔到大jj屌女既滿足感
果種每一下入哂，條女都反哂白眼，叫你放過佢果種征服感，唔比佢佢又扭哂腰果種滿足感

樓豬不如我地一齊去call g...😞

會唔會考慮下叫雞

腰成日好痛好酸

你就雞

件事好gay

冇錢

互相鼓勵姐

唔係好平 幾舊水咋咩
食少餐飯都係到啦

真係唔知

我都係聽人講咋

樓主分享下同同性做愛先啦

都未試過，但試過同自己做愛

自己中哂毒撚十寶

連妄想果陣都覺得對妄想個對象好殘忍咁

試下唔好妄想直接黎，可能會好d

前戲做足啲濕濕地，係咁錫佢就一下到底啦。
慢慢入真係覺得你條女慘

有冇人想去洗樓

搶TB條女

same

到底點解會睇錯

留tg 我帶你

飛機杯爽啲

不了，繼續童貞

人類最大嘅性器官係大腦

做得耐好乾 唔比入
On99

持久小小係咪得罪你呀

唔驚有性病
安全，衞生，冇血

巴打你個名令到個回覆好冇說服力

女性發情時嘅眼神
迷糊，矇矓，無辜臉，欲抗還迎
既難受，又想要，屌到佢無法思考
屌到佢懷疑人生，失神，反白眼
屌到佢臉頰潮紅，嬌喘連連，
屌到嗌晒唔好，屌到衝破佢嘅極限
屌到佢黎高潮，屌到佢忘形地呻吟
你會得到雙重快感
除左扑野時會體驗得到
呢種實在嘅視聽觸感震撼
試過一次，就想有第二次

係有人嘅地方，屌到佢想嗌又死忍唔敢叫出聲
都好撚誘惑，令你會更加硬直更大力屌死佢
睇佢可以忍得幾耐
屌到佢求饒，屌到佢腳震腳軟
屌到佢愛上你碌鳩
射完一臉滿足地幫你啜返乾淨條撚
再用力一野拍落佢白滑又彈手嘅屁股
再聽見佢發出舒服嘅淫叫
或者充滿挑逗嘅嬌嗔
休息五分鐘換個姿勢再執多劑

射左先講，係文字 你腦海已經出現一個畫面

好似同同性做愛咁

心靈上更加滿足

睇左同異形

同同性做開？

同左手做開

騎馬咁

應該同插豬肉差唔多

沒有用手那麼爽快

認真答
除咗頭幾次因為新鮮感真係覺得正到仆街之外
其實講爽度真係無打飛機咁正
關鍵睇下你同對方有幾親密
如果純屌閪(例如叫雞咁)其實好快厭
對我嚟講，最enjoy係性欲+雙方都想對方得到滿足嗰下感動
先可以稱得上水乳交融

所以我勸你唔好叫雞
專心搵個心愛嘅人吧啦

雙棍真係好爽

睇錯同異形做愛

好多人以為大大力狂插同插得耐就叫勁
但囡囡要舒服係講磨擦個位置
同埋囡囡高潮左就會覺得好"酸軟"
呢個moment先發力狂插通常佢會爽到出水

你估冇試過咩，一下頂入去撞到上面舊骨，痛到佢起勢咁喊成個月唔俾掂，講就天下無敵

見你係處男就醒段我同女一齊破處時間嘅感覺。
冇記錯嘅就係個頭入去嗰陣會feel到好似有個圈，再插入啲都係冇嘅特別，然後會突然feel到有塊嘢頂住，個女仔會覺得痛，大力啲頂入去會突然覺得塊嘢冇咗。
平時打開飛機就會覺得女仔嗰到冇手咁緊，但係會熱好多，第一次嗰陣會感覺到有估熱力由個頭慢慢到根部，嗰時就會知道，原來我真係屌緊閪

靈慾緊扣的感覺

平瞓？正常開鮑拎個枕頭墊高條女個蘿友啦
同埋明顯係前戲唔夠，係咁想插人地啦

日日扑一星期咩都開發哂

䞚到仆街
Overrated

幻想同catgirl做愛你就知

想知係要頂邊度先岩, 絲打可唔可以教下路
利申:我根本不懂得什麼叫做愛

一路攬住一路插 同對方緊貼個種感覺好親密

通常我要坐上面自己慢慢就下 所以唔識教人

溫暖和濕滑，仲有一陣陣電流般的快感由龜頭傳入你大腦

想像係最美好

睇落好多青頭毒撚係度

初初唔識
女上男下個陣無用手純腰力撞起佢
次次做完都好痛好攰

做愛新手
其實做愛係咪男爽過女呢？
點解次次男朋友都爽到震下震下
但我就只係feel到有嘢入左黎係咁抽插 冇佢咁舒服既
係有時頂到某啲位會幾爽 不過未去到高潮果隻舒服

攰 爽

因為女既性興奮時間一般比男長，所以一般男完女都未完，利申上心理學堂聽個陣好似咁講，冇實測過，不過我估前戲不足或者持久力不足

撩鼻屎/耳屎